Intro Phy好像好難讀，這樣讀下去吃不消，不如...(83)

無人開=_=

未開啫

唔好幫襯18歲嫩處女

大家點睇黃敏力，力力？ (83)

逆權侵占你

難到炒咗 利申垃圾

難讀到想放棄
利申HKU